---
Title: Eerste hoorcollege
Date: 05 - 09 - 2017
---
Vandaag had ik mijn eerste hoorcollege.
Het hoorcollege ging over het ontwerpproces, wat erg interessant was.
Verder hebben we geleerd over wat design inhoudt, het verschil tussen kunst en design en design problemen